<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE language [
    <!ELEMENT language ANY>
    <!ELEMENT locale ANY>
    <!ELEMENT text (source,output)>
    <!ELEMENT source ANY>
    <!ELEMENT output ANY>
    <!ATTLIST language
        src       CDATA    #REQUIRED
        output    CDATA    #REQUIRED
        name      CDATA    #REQUIRED
        native    CDATA    #REQUIRED
    >
    <!ATTLIST locale
        region    CDATA    #REQUIRED
        name      CDATA    #REQUIRED
        native    CDATA    #REQUIRED
    >
]>
<language src="en" output="el" name="Greek" native="Ελληνικά">
    <locale region="GR" name="Greece" native="Ελλάδα">
        <text>
            <source>This field is required.</source>
            <output>Αυτό το πεδίο είναι υποχρεωτικό.</output>
        </text>
        <text>
            <source>January</source>
            <output>Ιανουάριος</output>
        </text>
        <text>
            <source>February</source>
            <output>Φεβρουάριος</output>
        </text>
        <text>
            <source>March</source>
            <output>Μάρτιος</output>
        </text>
        <text>
            <source>April</source>
            <output>Απρίλιος</output>
        </text>
        <text>
            <source>May</source>
            <output>Μάιος</output>
        </text>
        <text>
            <source>June</source>
            <output>Ιούνιος</output>
        </text>
        <text>
            <source>July</source>
            <output>Ιούλιος</output>
        </text>
        <text>
            <source>August</source>
            <output>Αύγουστος</output>
        </text>
        <text>
            <source>September</source>
            <output>Σεπτέμβριος</output>
        </text>
        <text>
            <source>October</source>
            <output>Οκτώβριος</output>
        </text>
        <text>
            <source>November</source>
            <output>Νοέμβριος</output>
        </text>
        <text>
            <source>December</source>
            <output>Δεκέμβριος</output>
        </text>
        <text>
            <source>Sunday</source>
            <output>Κυριακή</output>
        </text>
        <text>
            <source>Monday</source>
            <output>Δευτέρα</output>
        </text>
        <text>
            <source>Tuesday</source>
            <output>Τρίτη</output>
        </text>
        <text>
            <source>Wednesday</source>
            <output>Τετάρτη</output>
        </text>
        <text>
            <source>Thursday</source>
            <output>Πέμπτη</output>
        </text>
        <text>
            <source>Friday</source>
            <output>Παρασκευή</output>
        </text>
        <text>
            <source>Saturday</source>
            <output>Σάββατο</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value length must be between or equal to %1 and %2.</source>
            <output>Το μήκος τιμή πρέπει να είναι μεταξύ ή ίση με %1 και %2.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value length must not be between or equal to %1 and %2.</source>
            <output>Το μήκος του αξία δεν πρέπει να είναι μεταξύ ή ίση με %1 και %2.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must be a valid IPv6 address.</source>
            <output>Η τιμή πρέπει να είναι μια έγκυρη διεύθυνση IPv6.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must not be a valid IPv6 address.</source>
            <output>Η τιμή δεν πρέπει να είναι μια έγκυρη διεύθυνση IPv6.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must be a valid credit card number.</source>
            <output>Η τιμή πρέπει να είναι ένα έγκυρο αριθμό πιστωτικής κάρτας.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must not be a valid credit card number.</source>
            <output>Η τιμή δεν πρέπει να είναι ένα έγκυρο αριθμό πιστωτικής κάρτας.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must be included.</source>
            <output>Η τιμή θα πρέπει να συμπεριληφθούν.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must not be included.</source>
            <output>Το ποσοστό δεν πρέπει να περιλαμβάνονται.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must be between or equal to %1 and %2.</source>
            <output>Η τιμή πρέπει να είναι μεταξύ ή ίση με %1 και %2.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must not be between or equal to %1 and %2.</source>
            <output>Η τιμή δεν πρέπει να είναι μεταξύ ή ίση με %1 και %2.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must be part of the subnet %1.</source>
            <output>Η τιμή πρέπει να είναι μέρος του υποδικτύου %1.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must not be part of the subnet %1.</source>
            <output>Η τιμή δεν πρέπει να είναι μέρος του υποδικτύου %1.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must be greater than or equal to %1.</source>
            <output>Η τιμή πρέπει να είναι μεγαλύτερη ή ίση με %1.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must not be greater than or equal to %1.</source>
            <output>Η τιμή δεν πρέπει να είναι μεγαλύτερη ή ίση με %1.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value length must be greater than %1.</source>
            <output>Το μήκος τιμή πρέπει να είναι μεγαλύτερη από %1.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value length must not be greater than %1.</source>
            <output>Το μήκος του αξία δεν πρέπει να είναι μεγαλύτερη από %1.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must only contain alphanumeric characters.</source>
            <output>Η τιμή πρέπει να περιέχει μόνο αλφαριθμητικούς χαρακτήρες.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must contain non-alphanumeric characters.</source>
            <output>Η τιμή πρέπει να περιέχει μη αλφαριθμητικούς χαρακτήρες.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value length must be equal to %1.</source>
            <output>Το μήκος τιμή πρέπει να είναι ίσο με το %1.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value length must not be equal to %1.</source>
            <output>Το μήκος του αξία δεν πρέπει να είναι ίσο με το %1.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value length must be greater than or equal to %1.</source>
            <output>Το μήκος τιμή πρέπει να είναι μεγαλύτερη ή ίση με %1.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value length must not be greater than or equal to %1.</source>
            <output>Το μήκος του αξία δεν πρέπει να είναι μεγαλύτερη ή ίση με %1.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must be less than or equal to %1.</source>
            <output>Η τιμή πρέπει να είναι μικρότερη ή ίση με %1.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must not be less than or equal to %1.</source>
            <output>Η τιμή δεν πρέπει να είναι μικρότερη ή ίση με %1.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must be between %1 and %2.</source>
            <output>Η τιμή πρέπει να είναι μεταξύ %1 και %2.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must not be between %1 and %2.</source>
            <output>Η τιμή δεν πρέπει να είναι μεταξύ %1 και %2.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must be greater than %1.</source>
            <output>Η τιμή πρέπει να είναι μεγαλύτερη από %1.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must not be greater than %1.</source>
            <output>Η τιμή δεν πρέπει να είναι μεγαλύτερη από %1.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must be a valid IPv4 address.</source>
            <output>Η τιμή πρέπει να είναι μια έγκυρη διεύθυνση IPv4.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must not be a valid IPv4 address.</source>
            <output>Η τιμή δεν πρέπει να είναι μια έγκυρη διεύθυνση IPv4.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must be a valid email format.</source>
            <output>Η τιμή πρέπει να είναι μια έγκυρη μορφή e-mail.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must not be a valid email format.</source>
            <output>Η τιμή δεν πρέπει να είναι μια έγκυρη μορφή e-mail.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must be a valid IPv4 subnet.</source>
            <output>Η τιμή πρέπει να είναι μια έγκυρη IPv4 υποδίκτυο.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must not be a valid IPv4 subnet.</source>
            <output>Η τιμή δεν πρέπει να είναι μια έγκυρη IPv4 υποδίκτυο.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value format is not correct.</source>
            <output>Η μορφή τιμή δεν είναι σωστή.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must be equal to %1.</source>
            <output>Η τιμή πρέπει να είναι ίσο με το %1.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must not be equal to %1.</source>
            <output>Η τιμή δεν πρέπει να είναι ίσο με το %1.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must be less than %1.</source>
            <output>Η τιμή πρέπει να είναι μικρότερη από %1.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must not be less than %1.</source>
            <output>Η τιμή δεν πρέπει να είναι μικρότερη από %1.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value length must be between %1 and %2.</source>
            <output>Το μήκος τιμή πρέπει να είναι μεταξύ %1 και %2.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value length must not be between %1 and %2.</source>
            <output>Το μήκος του αξία δεν πρέπει να είναι μεταξύ %1 και %2.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must be numeric.</source>
            <output>Η τιμή πρέπει να είναι αριθμητική.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must not be numeric.</source>
            <output>Η τιμή δεν πρέπει να είναι αριθμητική.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must not be empty.</source>
            <output>Η τιμή δεν πρέπει να είναι κενό.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must be empty.</source>
            <output>Η τιμή πρέπει να είναι κενός.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value length must be less than %1.</source>
            <output>Το μήκος τιμή πρέπει να είναι μικρότερη από %1.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value length must not be less than %1.</source>
            <output>Το μήκος του αξία δεν πρέπει να είναι μικρότερη από %1.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must only contain characters in the alphabet.</source>
            <output>Η τιμή πρέπει να περιέχουν μόνο τους χαρακτήρες του αλφαβήτου.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must only contain characters not in the alphabet.</source>
            <output>Η τιμή πρέπει να περιέχει μόνο χαρακτήρες όχι στο αλφάβητο.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must be excluded.</source>
            <output>Η τιμή πρέπει να αποκλειστεί.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must not be excluded.</source>
            <output>Το ποσοστό δεν πρέπει να αποκλειστεί.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value length must be less than or equal to %1.</source>
            <output>Το μήκος τιμή πρέπει να είναι μικρότερη ή ίση με %1.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value length must not be less than or equal to %1.</source>
            <output>Το μήκος του αξία δεν πρέπει να είναι μικρότερη ή ίση με %1.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must not be equal to %1.</source>
            <output>Η τιμή δεν πρέπει να είναι ίσο με το %1.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The value must be equal to %1.</source>
            <output>Η τιμή πρέπει να είναι ίσο με το %1.</output>
        </text>
        <text>
            <source>Creating controller class files...</source>
            <output>Δημιουργία αρχείων τάξη ελεγκτή ...</output>
        </text>
        <text>
            <source>Creating base folder and file structure...</source>
            <output>Δημιουργία φακέλου βάση και δομή των αρχείων ...</output>
        </text>
        <text>
            <source>Creating database table class files...</source>
            <output>Δημιουργία αρχείων class βάση δεδομένων πίνακα ...</output>
        </text>
        <text>
            <source>Creating form class files...</source>
            <output>Δημιουργία αρχείων class μορφή ...</output>
        </text>
        <text>
            <source>Creating model class files...</source>
            <output>Δημιουργία αρχείων class μοντέλο ...</output>
        </text>
        <text>
            <source>You will have to install your web server rewrite configuration manually.</source>
            <output>Θα πρέπει να εγκαταστήσετε το web διαμόρφωση του διακομιστή σας ξαναγράψουμε το χέρι.</output>
        </text>
        <text>
            <source>Install index controller and web configuration files?</source>
            <output>Εγκαταστήστε ελεγκτή δείκτη και τα αρχεία ρύθμισης παραμέτρων μέσω Web;</output>
        </text>
        <text>
            <source>The user is valid.</source>
            <output>Ο χρήστης είναι έγκυρη.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The user was not found.</source>
            <output>Ο χρήστης δεν βρέθηκε.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The user is blocked.</source>
            <output>Ο χρήστης έχει αποκλειστεί.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The password was incorrect.</source>
            <output>Ο κωδικός πρόσβασης ήταν εσφαλμένη.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The allowed login attempts (%1) have been exceeded.</source>
            <output>Οι προσπάθειες σύνδεσης επιτρέπονται (%1) σημειώθηκε υπέρβαση.</output>
        </text>
        <text>
            <source>That IP address is blocked.</source>
            <output>Αυτή η διεύθυνση IP είναι αποκλεισμένη.</output>
        </text>
        <text>
            <source>That IP address is not allowed.</source>
            <output>Αυτή η διεύθυνση IP δεν επιτρέπεται.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The session has expired.</source>
            <output>Η συνεδρίαση έχει λήξει.</output>
        </text>
        <text>
            <source>Aborted.</source>
            <output>Ματαιώθηκε.</output>
        </text>
        <text>
            <source>Project folder exists. This may overwrite any project files you may already have under that project folder.</source>
            <output>Φάκελο του έργου υπάρχει. Αυτό μπορεί να αντικαταστήσει όλα τα αρχεία του έργου μπορεί να έχετε ήδη κάτω από αυτόν το φάκελο του έργου.</output>
        </text>
        <text>
            <source>Database credentials and schema detected.</source>
            <output>Διαπιστευτήρια βάσης δεδομένων και σχήματος ανιχνευθεί.</output>
        </text>
        <text>
            <source>Test and install the database(s)?</source>
            <output>Δοκιμή και εγκατάσταση της βάσης δεδομένων (s)?</output>
        </text>
        <text>
            <source>Testing the database(s)...</source>
            <output>Έλεγχος της βάσης δεδομένων (s) ...</output>
        </text>
        <text>
            <source>Testing</source>
            <output>Δοκιμές</output>
        </text>
        <text>
            <source>The database type and database name must be set for the database</source>
            <output>Ο τύπος της βάσης δεδομένων και όνομα βάσης δεδομένων πρέπει να οριστεί για τη βάση δεδομένων</output>
        </text>
        <text>
            <source>Database</source>
            <output>Βάση δεδομένων</output>
        </text>
        <text>
            <source>Installing database</source>
            <output>Εγκατάσταση βάσης δεδομένων</output>
        </text>
        <text>
            <source>Project install complete.</source>
            <output>Έργο εγκατάστασης ολοκληρωθεί.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The Pop autoloader class file was not found.</source>
            <output>Η Pop αρχείο τάξη Autoloader δεν βρέθηκε.</output>
        </text>
        <text>
            <source>Pop PHP Framework found.</source>
            <output>Pop PHP-πλαίσιο που βρέθηκαν.</output>
        </text>
        <text>
            <source>Project reconfigured.</source>
            <output>Έργο αναδιαρθρώνεται.</output>
        </text>
        <text>
            <source>This process will create and install the base foundation of your project under the folder specified in the install file. Minimally, the install file should return a Pop\Config object containing your project install settings, such as project name, folders, forms, controllers, views and any database credentials.</source>
            <output>Αυτή η διαδικασία θα δημιουργήσει και να εγκαταστήσετε το θεμέλιο βάση του σχεδίου σας κάτω από το φάκελο που καθορίζεται στο αρχείο εγκατάστασης. Ελάχιστα, το αρχείο εγκατάστασης θα πρέπει να επιστρέψει ένα Pop \ \ Config αντικείμενο που περιέχει τις ρυθμίσεις του έργου σας, εγκαταστήστε, όπως η ονομασία του έργου, φακέλων, εντύπων, των ελεγκτών, τις απόψεις και τις πιστοποιήσεις βάση δεδομένων.</output>
        </text>
        <text>
            <source>Besides creating the base folders and files for you, one of the main benefits is ability to test and install the database and the corresponding configuration and class files. You can take advantage of this by having the database SQL files in the same folder as your install file, like so:</source>
            <output>Εκτός από τη δημιουργία της βάσης τους φακέλους και τα αρχεία για σας, ένα από τα κύρια οφέλη είναι η δυνατότητα να δοκιμάσουν και να εγκαταστήσετε τη βάση δεδομένων και η αντίστοιχη διαμόρφωση και τα αρχεία της κατηγορίας. Μπορείτε να επωφεληθούν από αυτή, έχοντας τη βάση δεδομένων SQL αρχεία στον ίδιο φάκελο με το αρχείο εγκατάστασης σας, όπως:</output>
        </text>
        <text>
            <source>Check the current configuration for required dependencies</source>
            <output>Ελέγξτε την τρέχουσα ρύθμιση για τις απαιτούμενες εξαρτήσεις</output>
        </text>
        <text>
            <source>Display this help</source>
            <output>Προβολή αυτής της βοήθειας</output>
        </text>
        <text>
            <source>Install a project based on the install file specified</source>
            <output>Εγκαταστήστε ένα πρόγραμμα που βασίζεται σε συγκεκριμένα το αρχείο εγκατάστασης</output>
        </text>
        <text>
            <source>Set the default language for the project</source>
            <output>Ορίστε την προεπιλεγμένη γλώσσα για το έργο</output>
        </text>
        <text>
            <source>Create a class map file from the source folder and save to the output file</source>
            <output>Δημιουργήστε ένα αρχείο χάρτη τάξη από το φάκελο προέλευσης και να αποθηκεύσετε το αρχείο εξόδου</output>
        </text>
        <text>
            <source>Reconfigure the project based on the new location of the project</source>
            <output>Ρυθμίστε ξανά το έργο με βάση τη νέα θέση του έργου</output>
        </text>
        <text>
            <source>Show project install instructions</source>
            <output>Δείτε τις οδηγίες εγκατάστασης του έργου</output>
        </text>
        <text>
            <source>Display version of Pop PHP Framework and latest available</source>
            <output>Εμφάνιση έκδοση του Πλαισίου Pop PHP και πιο πρόσφατα διαθέσιμα</output>
        </text>
        <text>
            <source>Run './pop -h' for help.</source>
            <output>Εκτέλεση '. / Pop-h' για βοήθεια.</output>
        </text>
        <text>
            <source>Run '.\pop -h' for help.</source>
            <output>Run '. \ Pop-h' για βοήθεια.</output>
        </text>
        <text>
            <source>Continue?</source>
            <output>Συνέχεια;</output>
        </text>
        <text>
            <source>Enter the folder where the 'bootstrap.php' is located in relation to the current folder:</source>
            <output>Πληκτρολογήστε το φάκελο όπου το «bootstrap.php» βρίσκεται σε σχέση με τον τρέχοντα φάκελο:</output>
        </text>
        <text>
            <source>Bootstrap file not found. Try again.</source>
            <output>Bootstrap αρχείο δεν βρέθηκε. Δοκιμάστε ξανά.</output>
        </text>
        <text>
            <source>Enter the folder where the 'vendor' folder is contained in relation to the current folder:</source>
            <output>Πληκτρολογήστε το φάκελο στον οποίο ο «πωλητής» φάκελο περιέχεται σε σχέση με τον τρέχοντα φάκελο:</output>
        </text>
        <text>
            <source>Pop PHP Framework not found. Try again.</source>
            <output>Pop PHP-πλαίσιο δεν βρέθηκε. Δοκιμάστε ξανά.</output>
        </text>
        <text>
            <source>Enter the numeric code for the default language: </source>
            <output>Εισάγετε τον αριθμητικό κωδικό για την προεπιλεγμένη γλώσσα: </output>
        </text>
        <text>
            <source>Unknown error.</source>
            <output>Άγνωστο σφάλμα.</output>
        </text>
        <text>
            <source>You must pass a source folder and a output file to generate a class map file.</source>
            <output>Θα πρέπει να περάσει ένα φάκελο πηγή και ένα αρχείο εξόδου για να δημιουργήσετε ένα αρχείο χάρτη τάξη.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The source folder passed does not exist.</source>
            <output>Ο φάκελος πέρασε πηγή δεν υπάρχει.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The output file passed must be a PHP file.</source>
            <output>Το αρχείο πέρασε εξόδου πρέπει να είναι ένα PHP αρχείο.</output>
        </text>
        <text>
            <source>You must pass an install file to install the project.</source>
            <output>Θα πρέπει να περάσει ένα αρχείο εγκατάστασης για να εγκαταστήσετε το πρόγραμμα.</output>
        </text>
        <text>
            <source>Unknown option:</source>
            <output>Άγνωστο επιλογή:</output>
        </text>
        <text>
            <source>You must pass at least one argument.</source>
            <output>Θα πρέπει να περάσει τουλάχιστον ένα επιχείρημα.</output>
        </text>
        <text>
            <source>That folder does not exist.</source>
            <output>Αυτός ο φάκελος δεν υπάρχει.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The folder argument is not a folder</source>
            <output>Το επιχείρημα φάκελος δεν είναι ένα φάκελο</output>
        </text>
        <text>
            <source>A few seconds ago</source>
            <output>Λίγα δευτερόλεπτα πριν</output>
        </text>
        <text>
            <source>1 minute ago</source>
            <output>Πριν από 1 λεπτό</output>
        </text>
        <text>
            <source>1 hour ago</source>
            <output>1 ώρα πριν</output>
        </text>
        <text>
            <source>1 day ago</source>
            <output>1 μέρα πριν</output>
        </text>
        <text>
            <source>1 month ago</source>
            <output>1 μήνα πριν</output>
        </text>
        <text>
            <source>%1 minutes ago</source>
            <output>Πριν από %1 λεπτά</output>
        </text>
        <text>
            <source>%1 hours ago</source>
            <output>Πριν %1 ώρες</output>
        </text>
        <text>
            <source>%1 days ago</source>
            <output>Πριν %1 μέρες</output>
        </text>
        <text>
            <source>%1 months ago</source>
            <output>Πριν %1 μήνες</output>
        </text>
        <text>
            <source>%1 years ago</source>
            <output>Πριν %1 χρόνια</output>
        </text>
        <text>
            <source>The answer is incorrect.</source>
            <output>Η απάντηση είναι λανθασμένη.</output>
        </text>
        <text>
            <source>The security token does not match.</source>
            <output>Το διακριτικό ασφαλείας δεν ταιριάζουν.</output>
        </text>
    </locale>
</language>